3HK Plan 12月到期 轉咩台好（sales免入）

想轉個無限上網plan
有冇邊個台好用？
利申：有大專生優惠最好

推 求建議

Sales免入就無人覆
講下有咩要求好，唔係既話我答咩都會似打手

無限上網就得啦 最重要唔好成日冇信號